［視點擂台］新民黨比人串到口都疾埋

好慘

PUSH

咩位?

一個主要問
一個主要講
但唔見任何一邊出色

lm。

長城係信任
咁似以前有屆會考作"檸檬茶", D呀sir miss屌人9up D唔對題既比喻咁

除咗新民黨條傻仔同西環契仔 其他既都好高質 高下立見

拆長城嘅其實係中共
長城其實根本唔係主體 長城所守護嘅嘢先係重點主體

長城=一國兩制/基本法
重點主體=法治 自由 民主

依加港共政府幫中共拆長城
雖然港共都係香港人 但佢只係一個成為中共傀儡嘅香港人

劉大狀好勁
搵謝偉俊同佢抽都未必贏

兩個都好垃圾

新民黨條友由頭比劉大狀撚到尾喎

後半段已經語無倫次

新民黨條7頭信任左港共政府先出黎啦
D 論點成日跳黎跳去

劉大狀好有準備，beyond都畀佢拎嚟做武器

如果長城係香港的長城
咁邊個拆緊長城？

如果法治係香港的長城

就黎喊咁款

拎卡夫卡篇文已經夠屌打新民黨個論點

而建築長城係由亞細亞生產方式生產
即係長城所保護的主體都係由亞細亞生產方式所生產的遺物
咁基本法係同民主背道而馳

謝偉俊好撚廢

留名

咩未必贏 你都cls 白偉俊邊有得同劉大狀比你睇片就知白偉俊有幾咁on9 講埋啲師奶嘢 又抽才子廁紙包頭 講第一次才子都忍住 因為諗住講正經嘢 費事彩佢後尾又再講才子先笑鳩佢同白姐姐 後尾知衰7到唔講嘢毓民 才子 劉大狀講緊深層次嘅嘢 佢同甘先生仲講緊扔磚

講紙巾包頭才子爆SEED!!!!

借個位先 召喚聯署師

裡面有好多為香港打定安全網既聯署
假如我地唔打好 我地好難用最低程度既損傷
去真正光復香港 奪權當家

前一兩日李柱銘俾狗塔，但喺美國政壇引起如此大既迴響。正係因為先前聯署同請求美帝落實《人權及民主法案》而致，趁機俾藉口美帝加速打殘狗共，何樂不為？

Q&A部分請㩒入去呢度
記得睇埋啊，好撚緊要啊
【偽 · 正視聽】得啦我知我洗咗你地版
召喚聯署師長文Q&A就放喺度啦

謝偉俊同甘文鋒
一個奶白姐姐 一個奶葉劉

諗起都重口味